雲加於2007年 稱修夫基為質優可當領隊之材

By Richard Clarke

Arsène Wenger believes there are “plenty” of English candidates who are good enough to manage the national team.

The Arsenal boss met with FA chief Brian Barwick on Thursday to offer his advice on the right person to succeed Steve McClaren.

Despite the lack of indigenous success in the Premier League, Wenger is well-known to favour an Englishman and the Frenchman believes there are numerous possibilities — including Gareth Southgate, his opposite number on Sunday

"You have plenty,” he said at Friday’s press conference. "You have Redknapp, Curbishley, Coppell, Southgate, Pearce, Allardyce - they are all good enough.”

Tellingly, the Arsenal manager was quick to draw a distinction between management at club and national level.

"They are different jobs,” he said. “In the club, it’s a guy who needs football experience, who needs to make decisions on who to buy, when to buy, when to sell, to build the team and have a vision of how you want to play.

"In a country, it is different. You do not have all these problems. You just take the players available. There are no big choices or big decisions to make.

"I feel you do not rate [these managers] enough. Give them a chance.”

爺爺

老師又中

爭4

如果爺爺帶已經贏左了

有埋你集氣點會豬左㗎

爺爺d眼光好準